［突發] 尖沙咀L5出口有人撕文宣

師傅 佢好似清番乾淨？ 今朝已經撕哂

唔係 見住佢一張張撕落黎

Ok
撕一貼億
貼上天花板
噴埋落地

撕得好！
撕一貼百
撕撚到佢手痛腰痛

出電鑽入牆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一腳踢埋去啦

小心依班人清場...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大